<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<add>
<doc>
	<field name="id">1</field>
	<field name="id_courrier">1</field>
	<field name="fichier">courrier-arabe.png</field>
	<field name="contenu">ا لمملكة ا لمغربية اربيل لا قابيللا٨٢)»وزارة الهاة ‎ ‏ بمههسيم ك به« عمكهلاء«ثم«إلىالسيدة و السادة المديرين الههههن للصحةللييتنغعيع ، الحرقة الانتقالية الاستثنائية برسم سنة ا ه«ق ، الانتقالات من مقرات العمل الصعب ترويدها بالموارد البشريةللييرهه ، - الدورية الوزارية المنظمة للحرنئة الاذنعالية رد تعي يناريخ هالمبيثم«« و المعدلة بتاريخ «ثمهآةه« ننصهر عدد جهه- الاعلان المنطق باء طلبات الحركة الانتقالية س مقرات العمل الصعب تزويدها بالموارد البشرية برسم سنة ذل ليسلام تاو لوجود مولانا الإعاو،و بعد، حتى نتمكن مديرية الموارد البشرية صن تلبية طلبات الانتقال من مقرات العمل الصعب تزويدها بالمواردالبشرية إلى إحدى المناطق التالية ذى لر، و ،تا ،آه وهى يشرفني أن أطلب منكم إخهار الموظفين الذين عينوابهذه المناطق منذ نناربخ «لمغلالمرلها»ي ، بما يلي... رفع سقف الاختيار من مندوبية واحدة إلى ثلاث مذدوبياث مختلفة. و هكذا، يجب طى كل مشارك أدليباقل من هذا السقف أن يتوجه إلى المندوبية قصد إتمام اختياراننه، تحت طائلة إلغاء طره. دعوة الموظفين الذين لم يتمكنوا من المشاركة. و بالنسية للممرضين الذين سويت وضعيتهم كإداريين، فإنه يتعين عليهم الإدلاء بما يلي..٠ التزام مصادق عليه لمزاولة مهام ممرينر قصد المشاركة مع إطار الموظفين شهه الطبيين٠ شهادة عمل تثبت مزاولة مهام إداري قصد المشاركة مع إطار الإداريين. و خ٠در الإشارة إلى أن فترة تحبين المعطيات المدلى يها و تقديم الطلبات الجديدة قد حددت في الفترة صن«للريل«ل»ي إلي قالمرلناثمبا«ي٠ كما يتعين خلال نفس التاريخ تسجيل طلهات الانتقال المذكورة أعلاهبالولوج إلى الموقع الالكتروني للوزإ( قراةاسثمسستهثهعلمقةحستهتعأا«حز«»«. و لن يؤخذ بعينالاطيار كل طلب تم تسجيله خارج هذا الأجل.. و في هذا الصدد فإنه يتعين على المديريات الجهوية جمع الطلبات الواردة من المذدويهات التابعة لها وإرسالها إلى مديرية الموارد البشرية بواسطة إربالية واحدة في أجل أقصاه لآإلميالأا«٠اصارإ لما سلف، ونظرا للأهمية القصوى التي توليها الوزارة لذا الموضوع. فإني ادعوكم إلى الحرس، لما يلزم منالأمر على التطبيق السليم للتطلعات الواردة في هذا المذشور»والس- ٠ ا ا س.٧سسسي٧همثمنء»يل ا آلحا لأب عآ تقو ة ليه إ »ةتا ي لي إ ل تهت تقو يليه نىلهك٢ نع جل»ع٨ثا مكهأ »عياكبي ثئلي»ثم٧٨ ٠قبآر</field>
</doc>
</add>
